(買車) 428i vs S3 sedan

巴打們可唔可以比小小意見，呢兩架車比較有咩優缺點？
個人喜歡428i外型 (單門開蓬)，但嫌佢性能唔算突出。S3性能勁d但外型好似唔夠靚仔。

會唔會考慮↓↓↓哩架？

S3其實即係有尾golf R
係快嘅 又有Quattro
四門又方便上落

428i就型好多
個人認為單門4系係bmw入面最撚型
直四turbo都有245匹
再加上FR車
其實已經好好玩

其實巴打可以諗下m235i
價錢差不多
直六turbo 3000cc成320匹
性能真係好撚正
換候m performance喉真係j到出血
唯一缺點係後座細

結論: m235i > 428i > s3

多謝你回覆巴打，其實我都有考慮過6代GolfR, 但虛榮心令我考慮S3。
428i 就外型真係好殺食，論外型我覺得428好過M235
當然車價都係考慮因素之一，打算供車因為

應該唔會了，對Alfa無咩研究

428i供既話幾多

都成6000銀架巴打
btw我買二手的

溝女買硬429i

428i 型好多，s3 你唔係成日要推人撩人未必用得盡，428好夠做

利申，有錢出多部2門一定出4系

s3 細細部超靚仔😍

呢位巴打講得好中point
我睇法都係一樣

最好玩應該係m235i
外型最正係428I （籠都應該係）
S3 個人麻麻，係快係操控差少少

以上為個人意見

我就428i>m235i>s3

唔記得利申 揸過435i 坐過s3 摸過m2

有無諗過435i

寶馬造工好好多！

太貴了

我渣過428，坐過s3 但235i無朋友擁有，所以未接觸過

但唔好坐
428舒服好多

呢兩日去睇車

我美國岩岩買左428

單門版嗎

Agger
同埋車細又唔夠大方
428無得輸

有跑版梗係要跑版
428都起碼裝返套 M Sports package 啦

m235 玩味之選

不過我會揀1m

435又點睇？

曾經想換 4系 但女朋友話後座要落車 好麻煩

1m,435i都太貴啦

Yes
返學代步又型 最緊要唔想車人 毒撚車一流

S3 310匹 quattro 想飛就呢部 又車得人 但好低調
4系又係第二樣野 都幾型

巴打返學都渣4系 我係在職人士先有能力買咋

S3就唔好啦
買4系充大頭啦

伸利: b8.5 s5用家

二手價3萬美金左右有啦

買啦買啦 bmw型好多
利申::430i cab 車主

物色緊車盤了

記得影上黎比大家J下

暑假泊邊

好多朋友叫我考慮下z4, 大家點睇

但好似好耐無轉款

Z4m mt

2個位同4個位好難直接比喎
（雖然428同s3個後座都窄但起碼叫有個位...）

點解係 6代R 唔是 7代R?

6代張 recaro 好吸引，7代

428i

樓主我反而覺得4系 4門仲型
出親去都好少見有4門版 好獨特

利申 2016 428i GC

兜個圈讚自己

兩個都唔係咁窄啫

2016唔係改晒430咩？